依家打完疫苗，外國返香港係咪可以免檢疫免隔離

依家外國返香港要強制檢疫再隔離21日
係咪打左針就唔駛隔離同檢疫

打完係咪返香港唔駛隔離

指定科興唔洗隔離

直接入殯儀館

有無link